雀巢咖啡個罐真係好撚硬

話說今朝 我喺屋企唔小心撞到個櫃 之後放左喺櫃頂既一罐雀巢咖啡跌左落黎 仆到個頭 嘩 痛撚到仆街

其實佢個罐真係特別硬 又重喎大佬 我喺度呼籲大家無咩事真係唔好放咁高 如果唔係受傷就無謂 仲有就算想飲凍咖啡都唔好貪快放冰箱 到時唔記得拎左黎 變左冰 硬磞磞咁 仆到個頭你就真係寫定CV去庇護工場都得

所以話 毫無嫌疑既生活用品都可以好危險 執到間屋整整齊齊就最安全

8月5日 全港罷工罷市罷買

.